一人一個見過最核突經歷

有一次喺街市附緊等人 落緊好大雨
街市門口就有一條十幾級樓梯
有個師奶就成腳濕哂咁行緊上去 後面就有個西裝友跟住

個師奶就著緊嗰啲flapflap吓但係又裝到水嘅婆仔鞋
落咁大雨實好多水
咁啱佢上樓嗰吓就flect咗一條水花出嚟
好似洗頭水廣告fing頭髮嗰啲水花咁
一嘢成條水花flect咗入西裝友個口度
啲水仲要係唔撚同色
師奶行前面梗係咩都唔知 西裝又好似唔知啲水係喺隻鞋度飛入去咁淨係吐咗一兩淡
成個過程得我睇到

嗰吓我睇到即刻唔敢再望
成世人都有陰影
而家每次落雨都唔敢行樓梯
好撚想嘔

個西裝友係咪弱智

公司女廁得兩格
入到去
第一格就廁所水湧哂出黎，成地都水浸
第二格就有條屎係度

佢應該以為啲遮滴出嚟掛
得我見到成件事過程
好大陰影

見過老母掛住睇電視
咁啱有隻烏蠅停咗喺佢準備放入口嘅豬紅到
然後佢放咗落口

呀婆瀨咗屎成褲成床都係
幫佢除褲清潔時呀婆對腳夾實唔肯鬆開
我用手踭加前手臂頂實呀婆其中一隻腳另一隻手去清潔
然後我成條手臂都係呀婆啲水屎
洗咗三次手臂都仲覺得有種濕濕滑滑

好有孝

孝子賢孫

post